嚟緊26-29會去金門

金門有冇啲咩係必食必去必睇
暫時對我嚟講一定會去嘅只有建功嶼同啲戰史館

以前差啲諗過去金門
其實係咪冇咩行

去過金門3日

我覺得金寧鄉果邊最值得去
租架車兜下風行下啲館幾正

more

你想知啲咩
我係果邊有個遊記，你可以去睇下

求遊記